(2018-2019 開季低迷 甜瓜出走?) 火箭圍爐討論區12

Houston Rockets Roster
-- Mike D'Antoni CCH
7 Anthony, Carmelo PF
15 Capela, Clint C
1 Carter-Williams, Michael PG
0 Chriss, Marquese PF
6 Clark, Gary PF
12 Edwards, Vincent SF
8 Ennis III, James SF
10 Gordon, Eric SG
14 Green, Gerald SG
13 Harden, James PG
55 Hartenstein, Isaiah PF
42 Hilario, Nene C
2 Knight, Brandon PG
3 Paul, Chris PG
9 Qi, Zhou PF
17 Tucker, PJ SF

melo走唔走對火箭其實影響真係唔大

考慮拆中產簽幾年clark養下啦

喂又咩料真係要走？

有d無辜啊Melo...

係Melo自己想走

周崎都勁過佢條垃圾

基石

先打得10場 就算真係打得差 都唔洗waive... 何況真係唔算差以低薪計..

前幾場先大把人屌MELO, 一話走就一班人出曬黎.

其實大家有冇睇過成件事, 其實都係MELO搵左火箭傾佢係火箭既定位, 之後就有傳MELO已經打完係火箭最後既一場GAME. 不過之後好快火箭方面都澄清左

成份中產比佢 簽4年啦
屌你老味 呢件先叫打緊波

老老豆豆 melo 其實可以同ennis 換位
佢打3號位正選 ennis 呢排真係廢撚到

輕鬆留名

ennis防守d腳步令我諗起拋大石
好似成日左腳kick右腳橫移唔到咁

咁又唔好
可能我見識少，未見過undrafted新秀一野簽全份中產
而且留翻多少少中產可以中途睇下有無3d執

當打都可以咁撚慢真係唔知講乜好

佢向前跑幾快

坦白講灰熊都無點出過根本無咩期望
攻力係0 對面又守少過
唔明點解又死都唔換

Ultimately, Mike D’Antoni thinks Gary Clark is a better fit as a role player for the Rockets than Melo. Playing a rookie on a 2-way deal (for now) over a proud 10-time All-Star is a problem. So Melo will move on.

Melo唔甘心MDA鐘意用Clark多過佢

Mike D’Antoni on Gary Clark, the rookie on a two-way deal who is taking minutes expected to go to Melo: ”Gary Clark‘s a player. He’s a player. Defense, rebounding, right position, shoots the ball. I mean, he‘s a player.“ Clark was plus-16 in 33 minutes in win over Pacers.

Sources: Carmelo Anthony isn’t making the trip to Denver with the Rockets.

The Rockets hoped Melo could be like the Showtime Lakers’ Bob McAdoo. He was more like the Memphis Grizzlies’ Allen Iverson.

火箭立場

Rockets Expected To Waive Carmelo Anthony

呢次黎真

屌好撚ON9
頭果10場立立亂, 又無正選打
有正選果場拎20分, 仲想點樣呀

Gary Clark: “but, when it comes down to winning, I do the things that a team needs. I don’t always score. I will never complain about scoring or shots; but, you’ll see me getting steals, rebounds, blocking shots Getting other guys opportunities to score. All I’m about is winning”

識撈

但係clark真心係呢季少數既清泉

火箭做乜尻季初就玩自爆

Sources on ESPN: With no ongoing discussions to rejoin the Rockets, Carmelo Anthony’s reps spent Monday gathering information from NBA front offices to find a landing spot.

真係走了

Through 10 games, Carmelo Anthony has more missed shots (72) than field goals, assists, steals, and blocks combined (65).

Rockets are 15.4 points per 100 possessions better with him off the court.

I am hearing the @Sixers are kicking the tires on the idea of claiming @carmeloanthony off waivers if the @HoustonRockets let him go. Definite need for Philly, with @dariosaric gone and @mikemuscala the only other option at the 4 right now.

其實火箭真係無必要waive佢, 你唔用咪keep佢拎黎打bench lor.
dllm 迪安東尼又玩9 melo. 莫雷立場好清晰, 完全唔想melo走.
唔柒都柒左咁耐, 咪夾多陣, 季中都唔得既再waive都未遲.

好似melo想走多D

迪安東尼玩9佢呀MA... 咁佢梗想走啦..

佢射失就俾人屌到爆, 基石1/13就可以繼續射..乜道理

我唔覺得melo係打得差既問題
但又同時覺得佢唔係箭既solution
都唔知點解咁突然話要走

而家係melo個邊放風要走人wor
本身有廿幾三十分鐘 bench都ok
而家火箭似真係要佢打role player
佢團隊個款又唔想melo打到得10幾20分鐘上場

真係冇諗過會咁...再咁落去真係不如退休

火箭需要3D球員多過要MELO , 其實成件事都幾ON居
Ennis放佢正選Melo打Bench就預Ennis有防守, 基石/波縮得分, Melo後備出黎加EG一齊出黎搶分,
但Ennis防守又無, 升Melo上正選又無防守, 進攻本身已經有基石+波縮,所以升佢做正選防守又被人打爆.

結論, MELO放唔低自己身份打Bench既話, 留佢係到都無用, 佢想走咪走lor

唔係傷又老底實有人要既
只係個個玩到佢黑氣石咁連自信都無埋姐

去勇，然後再打爆箭

認真, 求神拜佛佢去勇啦 破壞下chemistry 都好

其實有邊隊真係岩佢打呢

有邊隊簽完佢會出得多過火

其實以前Ryan Anderson打成點？
我成日都覺得可以將RA既戰術set比melo
又咁平

壞人射程好撚遠

射程同穩定性無得比,
壞人射程=洲際飛彈,穩定性高, 仲要拉到人地個中鋒出黎
毒瓜射程=中程導彈, 穩定性低, 人地又唔會搵個中鋒守佢
大家防守比打爆個情況下, 壞人好用好多
所以壞人果套戰術根本唔會fit到毒瓜

依加箭除左tucker無穩定既定位炮
Chriss Ennis mcw d炮downgrade晒
三分低迷係打得差既主因

其實rocket 主要問題係咪Ennis n EG 多過Melo 呢..

ennis係問題，佢係連自己都搞唔掂。eg我就覺得唔係問題
正因為箭無曬ace stopper level既3d，無人可以執防守既屎，亦突顯曬melo既問題，呢個先係主因
假如多個ariza同王子，應該會好唔同

Ennis 同預期出入太大, 當初搵佢黎頂阿里沙, 有3分有防守, 最後兩樣都無.

上年3分人腳
哈登 -> 今年未係狀態
阿里沙 ->走左 -> Ennis 未係預期
壞人 ->走左 -> MCW , 苦練多幾年3分先唔該
EG -> 穩定性差左, 得返cut in
CP3 ->上身可以入你三四十分, 但今年冇幾何上身
王子->走左
GG->同上年差唔多, 但對比上年差左
Tucker -> 唯一keep得到既一個
Joe Johnson ->走左

咁既情況下, 得返knight 可以期望下有D3分能力, 整體上3分差過上年好撚多

同埋如果當Chriss可以頂到壞人就錯曬, Chriss睇中佢係防守, 運動能力,同後生, 3分真係唔好預佢. 而家出黎防守都冇埋

進攻都成日頂住垃圾登
成日揮手叫佢走開

knight真係唔好咁大期望

佢可以幫cp3頂15分鐘左右已經要還神

佢加mcw 應該都可以15分鐘既

mcw真係算鳩數啦
而家都dnp緊

如果Knight都跑唔出
咁真係not a good trade
Knight d 3s 同defense咩level?

真心唔好再出mcw
好嚴重破壞rockets system

個人認為
防守黎講佢勤力，態度好，但效果唔好
3就普普通通咁

最大問題係大傷完好大機會無態

重要復出完全無期

好似有消息話月尾出到

所以我覺得更加要melo 去單打
本身都唔夠火力， 防守冇哂
多melo 一個唔多， 似係迪安東尼玩9佢

德國仔又係未到nba level
接個pass都甩皮甩骨
Chriss炒拆屋
德仔又炒籃底
Nene要等到月尾

真係寧願試下個巴西賭L
起碼似靈活d有muscle
似守到mismatch既wingman

認真 件毒撚練得過 一場好過一場

2008 後的cp3都冇乜能力拿3，40分
佢只可以「合理」打波，趁你唔覺陰d陰d拿分

當初唔咁貴續cp3
就可以保住陣容唔少人

甚至唔續約
今季仲可能可以留籌碼換butler，而唔係一堆垃圾籌碼去換

下季又可以ff下klay+harden

未來兩三年都可以間唔中ff，但而家咁搞，乜都冇

我都覺得用黎做炮台幾好
但佢唔甘心做role player
自己要失蹤都無計

Cp3今季有D招比人睇穿晒
例如上季0度果D右踏步三分
今季比人封死曬
又神奇地炒easy layup

Eg今季射唔起

波叔虧個幾場上籃都炒都唔好話睇唔睇穿

近兩季三分突然進步左
所以對手唔慣

而家敵隊會分析cp3點打
當你上季打得咁好，戰術球員都開始比人研究

聽日等睇又打回原形

心底裡覺得會打得好然後大家更覺得melo is cancer

講飽佢啦 人都走囉

Gary Clark has gotten 20+ minutes in each of the last 5 games for the #Rockets⁠ ⁠

In those games, the lineup of Chris Paul, James Harden, Gary Clark, PJ Tucker, Clint Capela has a:

127.6 offensive rating (team best)
81.8 defensive rating (team best)
+45.8 net rating (team best)

#Rockets⁠ ⁠ final offer to the Timberwolves for Jimmy Butler was Eric Gordon, Nene and two first-round picks.

準備被人打爆

New #Rockets⁠ ⁠ at #TXSN - Rockets happy to see Jeff Bzdelik back

ENNIS 3分

Clark仔已入輪換名單首位

有無得呃佢簽份四年底薪約

德國仔又倒水

靚走位

D走位尷尬到

到底要接失幾多球🤷🏿‍♂️

Nuggets 30, Rockets 27 after 1. Neither team getting stops, but Rockets killing themselves with seven turnovers, leading to 10 Nuggets points. James Harden scoreless in first, took one shot.

睇到好想叫佢地咪撚再傳

Tucker D底線3分真係好準

超穩定

好似射親就有咁
老實講32m簽到佢4年真係抵到痴線

不射登咩事，冇睇

eg ..

EG WTF

Tucker 真.大佬

DLLM, 點解當初EG trade唔走換butler返黎, 浪射到仆街

當初唔用EG+2picks換JB真係好傻仔

上季季後賽岩岩開始都係咁，又唔準
到左西決，真香

係木牛唔肯

一早講咗 呢度仲有人話EG作用唔會差好遠
依家機會過咗就無

Harden 半場得三分？？

Green點解唔出 Nene幾時傷好呀

Green傷9左

NENE傳月尾出得

Tucker 真男人

tucker

Tucker對位守得，換位守得，help side補防又得
重要有穩定定位三分

今日出奇地餅皇好易得分

不過只限底線

佢哋無地頂到

玩具咁認真傾做咩

Cp

今日進攻流暢左好多
走動積極左好多

今日有上年嘅影子

Ennis Capela今日有料到

Capela執黃毛真係好難頂

反Melo黨又贏

Good illustration of PJ Tucker’s impact: The Rockets have a 9-point lead after 46 minutes of action, yet Tucker is a +24 in 39 minutes of play tonight.

What a game from Clint Capela. He out played Jokic, who is one of the best centers in the league

下場想豬幾多

18m真係良心價

抄佢老死普巴, 兩個都入左我愛隊, 兩個都係柒下柒咁

PJ 又打40MINS
會唔會好快操爆

底薪應該簽唔到4年，max 2年，拆中產就可以簽4年

佢已經傷傷地，仲咁操佢

PJ 一傷箭又準備連敗

If Clark declines a long-term deal, Rockets could play hardball and just keep him on his two-way deal. His QO (to keep him a RFA) next summer would just be...another two-way contract.

Odds are both sides will want to get something done.

唔係好明nba contract點運作

“James Ennis was unbelievable.” - Chris Paul. Credits his third quarter energy

Ennis今日走快攻ok
但守大一個碼超吃力

睇黎melo可以走人

快攻不嬲ok
防守太快唔得太重都唔得

咁可以守咩人

自己諗

Possible trade targets for the Rockets

Trade到邊個

kk 唯一一個會有機會

重點係搵咩 trade
再博衰多次真係玩完

持球主攻三核：登登，波叔，eg

3D：pj，Clark，Ennis

Shooter：green

籃底：Capela，Nené

用唔著：mcw，Chriss，德國仔，天子

不明：Knight

想走：melo

傳trade butler
呢度大把人叫唔好

依家trade唔到就真係玩完啦

持球主攻三核：登登，波叔，eg

3D：pj，Clark，Ennis

Shooter：green

籃底：Capela，Nené

呢個9人陣容真係得eg可以用黎trade比Knight補上

狼要價eg+tucker......點換
如果齋用eg換, 呢到好多人都肯
箭最終都係報價eg+nene+2 first round, 不過人地唔肯

換走tucker, 肯定換到jb, jb季中都叫trade me

Rockets forward Gary Clark is questionable to play against the Warriors with a bruised hip. Gerald Green upgraded to questionable with his sprained ankle. FWIW, Carmelo Anthony is listed as still having an illness.)

算啦，打勇都係輸多過勝

好彩要番工唔洗睇

如果焗住要出melo 都幾搞笑下
不過出啦 輸波又有得瀨

聽日就正式對我地既假想敵勇士 , 大家想被人炒幾多分

唔係咁大想頭呀嗎?

聽日豬三十分內當贏啦

其實melo單野真係on99, 而家算點? 擺工? 有糧出比你就扮病call sick leave

The Lakers, Heat, Blazers, Pelicans, and Sixers are said to have interest in Carmelo Anthony if he is waived by the Houston Rockets, per @KevinOConnorNBA/@MarcJSpearsESPN.

trade比柒碌人啦, 叫佢拎butler黎交換

Stephen Curry (groin) will miss at least the next five games and will be re-evaluated in 10 days.

聽日炒少啲

我地讓返佢個Carmelo Anthony . 打和

League executives point to Heat as potential Carmelo Anthony destination

HOUSTON ROCKERS GET
SG, KENT BAZEMORE

ATLANTA HAWKS GET
PF, MARQUESE CHRISS, PG, BRANDON KNIGHT, C, ISAIAH HARTENSTEIN, 2019 FIRST-ROUND PICK

Chriss has been expendable for this team as he hasn’t logged any meaningful minutes for them so far in the season. He has one year left on his contract and will become a free agent.

Knight, unlike Ryan Anderson who was previously the contract the Rockets were trying to get rid of, hasn’t played an NBA game since February 15, 2017. This is largely due to tearing his ACL that summer in the offseason. The Hawks could be reluctant on taking Knight in a trade; however, if Houston is able to get him back on the court playing meaningful minutes displaying he is 100% healthy, the Rockets shouldn’t face any hurdles unloading him in this kind of deal.

Isaiah Hartenstein has been involved in this trade scenario due to the Hawks’ request of a young player being attached in the deal. While Houston loses depth in the Frontcourt with this move, they can replace his loss with a signing of a free agent such as Tarik Black or Mareese Speights who are playing overseas basketball.

The last part of the deal would have to include a draft pick which is the primary purpose as to why Atlanta would deal Bazemore in the first place. A 2019 first rounder should do the trick.

有無咁荀

鼻屎魔都要出首輪？ 咪玩啦

Houston Rockets’ Brandon Knight Nearing Return per @KellyIkoNBA -

#HoustonRockets

又係換得分手把撚咩
明明要補底依家又放多個底

咁換法, 個底傷左搵邊個出黎頂?

天子

Knight nene就黎出得番
咁不如原陣前行算啦

呢個trade係d人自己ff定點?

Ff

on9 trade

真係5個PG SG 就得咩 ON99

我覺得Chriss可以再比機會

真係要放melo走了

其實係咪可以證明melo救唔返，cp jh 都餵唔返佢回復狀態

佢同mcw閉關練返一兩個月先啦

Cut咗lu
可能火箭期望更多啩
雖然我到暫時都覺得melo算係咁
有d唔consistent囉
但火箭so far邊個consistent先
唉咁玩一玩melo都好慘

成隊都柒，搵melo濟旗on9

melo個問題唔係同防教有關咩

好唔認真咁睇緊, 係咁輸籃板....

今日capela麻麻地

好認真咁 估你唔到 head緊十幾分

冇curry壓力細好多

就黎倒翻曬出黎

感動既係防守番左黎

d 動作慢左好多咁

剩係打勇士先認真

其他28隊都唔放在眼內

夫添對殘陣咋 仲要未贏...手足們咪打飛機住

冇咗Melo有返哂防守

其實毒瓜單野始作俑者係咪毒瓜自己本身?

增重過左龍

火箭仲有2千萬無出過場, 最多都叫半夫添

唔j住啦
防守仲係有錯誤
進攻都係麻麻
人地full team的話死撚梗

依家嘅表現打其餘28隊應該足夠

今年守guard麻麻

clark 勁撚到...

clark

拆中產簽clark 4年唔該

快撚d拆啦屌

clark又一靚防

大奇蹟日

超大奇蹟日

底三分都有埋

cp防守有無咁撚勁

唔洗守curry壓力冇咁大

防守啪撚左藥咁

CLS, 炒到勇士30分

仲唔換人

勇士冇入分好耐

毒瘤一走就炒gsw
邊隊敢要佢

箭防守轉左唔用switch?
防守好左咁多

唔係
一樣用switch

箭防守轉左唔用melo
防守幾何級上升

我有無眼花，火箭大炒勇士

curry無出。。。佢一個都入50分啦

上兩場Melo冇出又唔見佢地務得好
劇本已定要逼害我瓜

*防

近期都防得唔差

Ennis 今日好生

應該係見到勇士所以上力打
佢既切入真係幾fit, 得分有驚喜
防守暫時合格既

我覺得腳步都係唔夠快
好多時一步就過
王子ariza老過佢都仲快過佢
不過呢幾場全隊協防做得好

Clark今日勁到

NBA analysts keep mentioning how poor Houston’s defense has been, but the Rockets have held 6 of their last 7 opponents under 100 points.

And they just held the league’s most efficient offense to 86 points and just 4 made 3-pointers. The defense has been great the last 2 weeks

打完勇之後，兩個新仔升左好多level啵

no燈no丁
一陣丁完又變傻仔

波叔好狗

連撚兩次

bogdan好勁

開始覺得火箭型撚屌係有心逼走毒瓜，一走左即刻上返力未輸過

得登登係好人
3分保持咁廢

命中好穩定

kings已經半放棄

無人睇21分鳥

上季冇睇火箭，EG定位係點？都係不停起手不問命中率？

正想留言DLBKLM，呢條友上年命中可以，今年做左鐵王

鐵多幾場就準，好似係

capella 呢破可惜唔入，轉得好靚

capela過咁靚抄樽

餅王

真係好想屌7 MDA
最尾5分鐘已經可以換班後備出來練下啦，人地Kings都已經換哂人棄game
屌佢老味仲夠膽死3分幾鐘仲換波叔入來，大佬呀嗰個又老又易傷架
仲要拖到兩分鐘尾先換走班正選
真係癡撚線

常規賽有呢啲機會練下後備又唔練，去到季後賽又玩生命籃球熱血輸波
on9

班友係咪想逼死melo

capela罰波好似勁咗

去波特蘭啦, 佢地要個小前鋒.

都唔明點解D‘Antoni一定要melo跟火箭而家既風格打,用返佢自己喺金塊同紐約個陣風格唔得咩？咁樣強迫佢 而家緊係話佢唔岩球隊啦

D‘Antoni可唔可以學下波波咁 當初又係迫Aldridge用馬刺體系搞到Aldridge想走 之後波波應承Aldridge比佢用返喺柒者打法 而家咪無事囉

不過melo啲防守又真係

因為射3分真係比射2分高效好多
射3分嘅難道唔會同射中距/低位單打差好多
但回報係高50%
所以nba 近年都係以3分為主流 （強隊都一定有幾個出色3分手）

Melo咩新鮮蘿蔔皮要我地就佢？
人地LMA就All Star 個陣擺明用佢重建
Melo? 底薪戰士咋

要jh同cp就melo on9

仲撐Melo個班
諗清楚自己係迷箭定迷Melo

只能講melo未完全準備好做新既角色，火箭都無怪過佢

而家仲想火箭點，比佢慢慢找下家，找先cut

老老豆豆，得罪講句，打得咁低效，又無防守，真係無乜邊隊岩佢

Clint Capela with 21 points and 15 rebounds, 5 blocks. It is his first 20/15/5 game of his career. Dwight Howard did it three times, Yao Ming 5 times, Hakeem Olajuwon 7 times. #Rockets⁠ ⁠

Houston Rockets last 9 games:

Offensive RTG: 111.7 (7th)
Defensive RTG: 105.0 (8th)
Net RTG: 6.7 (5th)

Record: 7-2 (2nd)

The Rockets’ offensive rating in their four-game winning streak was by far the NBA’s best in that stretch, averaging 123.5 points per 100 possessions. They ranked 27th going into the week.

突然間攻到咁順

依加大家會點評價Ariza 王子
同Ennis Clark
好似愈黎愈有replace到既feel

clark d 3分射程估唔到咁遠
後2步都見佢敢隊

老年底薪點會係隊波要就你打

呢9場係咪melo都唔在陣

仲要睇起上黎似係射開咁

ennis clark防守肯定未replace到佢地
進攻可能ennis好好少少既, 不過3分都係一般般

Here are pictures. Chris Paul bought Gary Clark a car for his 24th birthday yesterday. #Rockets⁠

CP3

幫佢大勝勇士，一架車輕鬆啦

西波巫要重組，鋒線有望入多件啦

唔夠錢

想拎咩換

用mcw換jeff green翻黎頂下有無得諗
或者knight+nene+chriss+兩三個picks換porter唔知對面肯唔肯

又當人傻

ff下姐

The Wizards are showing a willingness to consider trading John Wall and Bradley Beal, per Adrian Wojnarowski

Beal

要beal, 不要想想換green, morris仲好

Porter太貴
Beal,wall 撞哂位

Beal=upgraded EG

剩係J Porter
除左貴真係岩晒

4個1st round pick 又要出動

其實唔係無機換到個F返黎，巫師要到期合同清cap

但人地三隻貴野就咪諗啦，一難換，二人地實要pick

如果dh12生性既，後備c 位都解釋埋

Harden: DH12黎我走

除咗個三件
巫師成隊都係到期約喎

呀屌，當我無講過啦咁

Rockets injury news: Brandon Knight could ‘return in December’

希望有用

唔係既真係當到期約咁清

唔睇好 未傷之前外投已經唔穩定

睇好Chriss做稱職bench

Griffin好似特別唔鐘意rockets咁，why?

cp3

德國仔好似越打越好

有牙齒印

而加睇返你呢段笑咗

Tucker可以守到Griffin既噸位

今場都幾多低級交波失親

eg有一round都頂得好靚

Second unit攻到守唔到

吹得好緊下

岩岩hd果球and1吹做off. Foul
明明成個人郁緊

兩邊都好易吹進攻犯規

Pistons 57, Rockets 56 at half. Rockets shoot 57.9 %, but Pistons outscore them 14-5 off turnovers and 8-2 in second chance points. Stars coming up big. Harden, Paul combine for 31, G;iffin, Drummond, for 25.

Turnover同second chance

球證亂咁吹

cp今場中距穩，但防守好hea

Capela

基石好好J

下半場好似針對bg既防守做左啲調整，協防更加快同堅決

球證

擺明啦 本來係快艇做大佬 CP3黎之後就做足2佬咁多年 加上CP3對隊友要求又高 點都有人唔鋸佢

eg今場食左屎咁

竟然step back mid range

暗湧要來了

做乜撚啊球證

jm9呀

griffin 低位頂唔到tucker 登哥 就起鋼

Pj 防守核心

但咁樣eject左tucker
都癡撚線既

搞到要green頂
屌

換防邊個都要頂架啦
唔換應該登登頂

Eg防守以細頂大黎講都幾頂得

咁撚大屎忽

好撚肥

jh頂得好靚
green唔夠頓位
本來green唔洗咁早出黎啦

癡線，咁樣eject

登攻守核心

Beal > EG

Where’s Gary Clark?

兩連MVP

不過今年NBA似想造比字母

stanley johnson射多d

capela球勾手比人抺到都入，碌到

beal 其實啲防守得唔得?

同EG差不多
合格既

但係你叫佢換防頂內線就一定冇大屎忽咁好

想知
睇身型唔似做到細頂大

吹撚走埋capela

登直接對位守Griffin

格芬打唔入

小芬女球球咁梅足十秒對我地都有利

登子

番工冇得睇
有冇巴打知邊到有replay 睇 not highlight

google nba replay已經有

開底線登登比人一野推到訓地

今場真係靠曬佢

Thx 唯有睇住你地既文字直播

登子啲罰球準到

有無今季基石防守數據

依家隊箭入季後賽無問題

但要贏總冠軍 差一個trade
一個幫隊波提升至少半個level既trade

拎唔到otto返黎

等季中啦， 巫師已自爆，睇下有無其他隊

睇左今日場波第四節 好少見harden 咁認真守波
根本佢肯守 佢一定係一個高質defender

Chris Paul gives props to James Harden for being a ‘really good post-defender’

我地D後衞jh eg頂大size真係有一手
Clark就靠block
Cp就靠偷
係唯獨Ennis守switch弱但有快攻

唔洗trade既, 期望下knight 做唔做到呢個角色

手感廢鳩出翻 勇士升返幾個lv啦
要champ點都要睇下點執下隊波

唔洗期望 無可能

jh係雷守lbj守得好好咖
而家係鳩hea多
屌過無數次

3d肯定唔夠用
clark打常規賽打得幾好都好，入playoff一定唔夠做

佢宜家橫移真係慢咗好多嘅 可能係上身太重

仲要睇下表弟出返嚟有幾多成功力 得返一半仲有機

hupu唔少支持eg+pick 試下換Porter返黎，大家點睇

sixth man 簽jr

EG+pick換到porter
狗衝啦

仲有cap簽JR?

EG+Knight+picks= Otto

當巫師傻既

唔知，都係見到有趣先問下

我覺得入到green + 大morris 已經好夠

大morris 以前火箭已經想要，夠哂硬淨

green 就防守一直幾好，打搭gordn打bench一鳩流

Otto Porter正正就係我講
Trade到令成隊波升至少半個level

Trade完可以直接挑戰勇士

講真， bral Porter wall 無top 10pick都幾難換到

反應morris green 有機用late 1st pick / 2nd rpund pick執到返黎

我肯定無隊會出top 10 pick換porter
Morey狗衝吧

難度好大

基本都要eg換 top 10pick, 再加到期合同先有價講

但EG邊到值top 10 pick

一句講哂
Eric Gordon一定要走
佢跌哂watt

都唔係 呢類極品3D 好岩已經有一兩個top 5新秀打緊既球隊， 例如太陽

難度就一定有
但trade到即刻衝冠

睇左cap space 未 otto26m 點食

Knight + Gordon

一句講曬, 當巫師傻仔大家就可以FF落去

harden

登打pistons咁鬼勁

活塞係咪得罪球證，第三球都吹鳩Griffin

無左登就倒水

D防守唔上力，green籃底睇戲

德國仔進攻無威脅，搞到拉唔到鼓佬出黎

Pistons 34, Rockets 30 after 1. Harden with 15, but Pistons end quarter with 8-0 run after he sat. Rockets shoot 54.5 %, but other than Harden they are 1 of 6 on 3s.

德國仔都係負責嘔分turnover

又玩狂炒籃底

capela咁快17分

進攻方面未夠淡定

鳩勾左5、6球，入哂

互相守唔到對方

登登同capela咁神但係仲落後緊

全隊未訓醒

真係得呢兩個only
依加重要比人tactically佈防呢兩件

cp3真係廢撚到

7射1中6分

登比人守到第二節得2分

第二主控cp3同第三控eg又同時迷失

真係可以挑戰勇??

唔夠抽了

eg 長期迷失

要輸了

俾鼓佬封左幾多球

cp

CP淨係入依啲

場場都一球

第四節突然防守上哂力

Harden被blk 4球

但draw左好多球罰球

好緊湊

BG

守哂都入，無野講啦

No

EG!!!!!!!! DLLM

On9 Capela咁都唔貼身守 放佢半步

最尾點解唔放green出黎幫手射

明明打呢D green 係比較好既

eg

我都覺得守得唔夠埋身

竟然係eg

佢呢球無經驗，屌你明知griffin 都係射多，都唔變通

可能驚比人trade走

Rockets defensive guru Jeff Bzdelik is on the court

滿teamfoul好難選擇
一衝退唔切就罰波

呢球foul乜

屌，今場兩邊D雞都亂黎，咁樣都foul

pj又係on9, 落埋手

molamola

打到左手踭，PJ呢球唔應該咁foul...
然後harden打靶仔嚟，又TO又漏人

人地主場，仲要搏到盡，睇下登登波叔

生性少少已經勝左啦，使ot咩

睇見哈公子就火滾，懶懶閒咁都唔知想點

harden真係越嚟越難睇

mda好心就放返登登落bench, 明知佢無氣又五犯，仲比佢係場到hea

屌撚埋bench垃鳩圾
Green EG今季食撚咗屎呀？

活塞幾難打下

Trade Eric Gordon

5 turnover in 2mins

登有時D pass真係好輕率

痴撚線

基石咁快炒左3罰

球證都幫手
滿teamfoul吹勁多offball foul
送比你都唔入

Mcw back in rotation without cp3

比騎玩弄

專業打箭hood又黎料

打緊啲乜撚嘢

點解成日rotate off 高禾 比佢隊左幾球3分

真係唔知做緊咩
完全搶唔到分
防守又冇

啲防守真係唔知做乜撚

屌

咁又一場

好撚廢呀
基石爭下氣啦唔係無左cp就唔得架

一陣又見mcw都係唔睇了

輸太多2次進攻on9失誤，炒好多罰球

登登

騎反而好熱血，幾好睇

命中差唔多，籃板輸20個

啲守波同籃板廢撚到無眼睇
而家呢隊箭真係專幫人起機
TT都16+16, sexton career high points

進攻籃板6vs20

capela射波smooth左
以前舉到頭頂要chok一chok

sexton今場d射波食左藥

熄機了

躝啦 Eric Gordon
正一垃圾

今場佢唔差啦
16中8 28分

無撚用 高峰已過

今場輸籃板
capela 1對1籃板都可能同tt 55波
一換防出左去就等睇對面補到入

騎衝搶好拼搏，箭好鬆散...

其實可以tank個zion或者rj番黎都唔錯呀

reb 49 vs 30.......
剩係oreb都輸13個

波叔聽日又questionable

With Chris Paul and Gerald Green questionable for tomorrow, the depth will be tested once again.

聽日如果出7個又有d傻鳩盲抽

準備三連敗

點睇有風傳火箭想要Fultz?

用乜撚換

76唔係想用fultz換beal咩

The Rockets will sign swingman Danuel House to a contract.

.@DanuelHouseJr earns the 4th #NBACallUp of the season after 20.4 points & 1.7 steals in his first 7 games.

As he joins the @HoustonRockets from the @RGVVipers

睇high KL ights 唔錯，有活力，都識守波

DH好似幾勁

Eg今日咁醒神

成隊食左屎

等睇讚完之後全炒

兩個新仔 好有活力

mda又係咁 傷撚哂就成班新仔放落場

Mcw你都係算把啦

Battle of the guards so far. Harden and Gordon have combined for 38, Wall and Beal have combined for 25.

咁都輸返轉頭

今季登哥想唔攞得分王都唔得啦 攰撚死

登登痴撚線

屌，場場都要靠基石
點打

兩條友70幾分仲係咬住

登登生命籃球

兩隊不防守籃球

鬥派膠

又係靠tucker

又加時

又輸

可唔可以交易基石?

攰得濟啫

呢場唔關佢事啦，打到OT斷氣，仲想點

好多play都仲係成個on9仔咁, 控到最後5秒傳返個炸彈出去,
再唔係就直接turnover送返個波比仔
大佬, 你會唔會expect 一個咁既leader先

仲有cp3又咩料先? 學當年t-mac唔打back to back? dllm 呀?

順帶一提, 基石今日個look真係好撚柒

後備垃圾，換返lin頭都好

冇計啦 班後備全部新人咁濟 放出黎俾登哥抖下 之後又要出盡奶力追 依加唯有望全隊健康入PO

幾醒神喎

火箭bench 我屌晒你哋老母

唔係個個play記得，但有幾個都係登登無氣力，搞到iso 找唔到出手空間

cp3傷撚左呀

其實會唔會屌 MDA 好D?

都係個句 支all in or nothing
啲draft pick 扔哂出去啦

今季換唔到多一個半明星級水準=玩完

屌佢做咩
唔用又屌
用左倒水又屌

屌佢一路都用7人輪換,
到真係要用人就一係5個starter, 一係5個新仔

d新人打成點有眼睇
用得多就真係變打得咩

但唔俾時間佢growth, 一樣係會育成失敗

都冇理由先發出咁耐啦 登登好攰

Justin Holiday點trade到

如果trade到Justin Holiday
我覺得可以重回西岸頭4

幾時傷完

下年top 5 pick有無好選擇

完全無above average...

竟然有tucker

In pj tucker I trust

Green, Paul are out tonight, then day-to-day.

準備又輸

d防守又癲撚左

又黎鳩換防，0協防 0溝通， 癡撚線

gordon

對小牛都打到咁, tank啦屌

人地戰績好過我地

嘩屌, 又輸緊20分

on9 call

今季人腳咁樣，真係tank啦，比登登擦多次得分王，儲下pick 同物色下可以既球員返黎

就算比你齊返人都無用，勇都未對到就比狼、雷、金塊等等掃走先

仲有，波叔都真係要抖抖，佢D新傷舊患太多

咁寧願佢早d傷夠，唔好po先黎傷

不過而家入唔入po都未知

tank左佢算鳩數啦

比盡第6，都係一輪游

其實佢咁多新傷舊患都俾40m 真係多得濟 另外幾位40m 出場數登哥 西書 LBJ都係鐵人級 剩低curry同波叔唔洗比啦 依加唯求佢唔好PO再傷

基石好似唔洗抖咁.......

有撚得抖咩

屌你打左jj bxxa 幾多年，仲換capella出去守，係咪有必要下下都換防

今場輸左啦，人地3分都射順埋

以上年西決表現，cp3 係值呢個價，係無估到今年傷到咁姐

而且，市場上都無邊個有呢個級數啦

唉屌 由咁貴簽佢開始已經覺得今季玩完 未來4年都玩完

簽4年喎 佢又唔係廿幾歲

對面運都有埋
放棄啦

上年情況係唔比四年佢佢會走，而且波叔已經無call簽5年

好難以而家既表現去評幾個月前既操作，最多都只可以屌對波叔既健康過份樂觀

冇諗住評火箭嘅操作 只係覺得真係太貴 火箭係冇辦法唔簽 唯有望cp3快啲好返打返好 all in咗已經冇得tank

對面已經夠hea，火箭班bench仲hea過佢哋

依家我地個1st round pick值錢啊
拎去換Otto Porter啦

Eric Gordon一定要躝架啦

好彩番工唔洗睇西波

Report: Nene could return as early as Saturday

防教番左黎D防守都係咁

Houston monitoring potential J.R. Smith acquisition #Rockets⁠ ⁠

屌，唔要呀

屌 young好過佢啦 上季young單防登哥真心唔差 JR守又衰 人又傻傻下

morey係咪癡撚左線

問撚左旦通先啦一陣打十幾場又話唔岩駛
再唔係俾幾場正選Melo 氹佢返黎打囉
到時輸波又有人瀨先

你聽我講先......

算啦，駁唔到

總之咪撚要jr啦
對上個final，搶完進攻板唔射嗰球波仲記憶猶新

大家點睇新黎4號波衫果個

3分 career 24.6%, 無眼睇
手好似好短, 防守就蝕硬章
只係無人用逼住用
不過態度ok既

jr又咪神經刀一把

要佢不如要nick young

要jr, 一定破壞更衣室，更快跑向tank

Gordon 已經神經
再加把神經刀
搵返個PF/ C 先啦
一陣操到capeta 傷埋可以提早休季

乜依家既jr有三分架咩

又要重溫呢段片

Expect Chris Paul to return tonight, Nene tomorrow for Rockets. D‘Antoni availability in about 25 minutes to be sure.

Injury news for Rockets, who are 9-11: Guard Brandon Knight will be assigned to the NBA G League and play in rehab assignment tonight for Rio Grande Valley as he nears return from knee surgery, per league sources on @TheAthleticNBA @WatchStadium.

NBA trade rumors: Charlotte Hornets’ Marvin Williams a fit for the Houston Rockets?

Chris Paul and Gerald Green WILL play tonight, per Mike D’Antoni.

Mike D’Antoni also confirms that Nenê will return tomorrow night vs. Chicago, with limited minutes.

好似不錯

唔知用咩match
marvin都好似千幾萬一年

呢隻一向幾好， 低調，穩定

beautiful pass

今日推快左

eG

有價好放，唔係又黎無態

Fouling machine = Ennis

House咁快識玩火箭體系

House Jr.
今年第幾年？ 暫時仲穩過Clark啵

Clark 經驗唔係太夠

會唔會其實係Ennis問題
佢比較穩定地低水準，某程度上仲衰過EG把神經刀

佢都做左好多dirty work既， 係無Ariza 咁有時好搶眼囉

Clark守波好似淨係想捕block人果下
唔係好識利用身體去頂

岩，呢野黎講，house做得好好，而且好敢鳩射

佢命中率係成隊少數見得人個d
係3分出手比較慢同出手點低
有干擾就唔多射到，唔似ariza可以顏射人

馬刺非一般癈

今日D板搶得好齊心

成日唔撚BOX OUT 成班錄柒黎

迪郎神 搞唔點

Rockets assist to turnover ratio: 22/1.

House rotation排得前過Clark

射得出，防守又差唔多，當然啦

明顯係40m冇得出問題啦

有波叔真係差好遠

btw Chriss完全唔知做緊咩

屌你Clark炒 easy layup

今年MVP CHRIS PAUL

Eric Gordon’s first 14 games: 13.9 points on 32.4% shooting, 24.3% from three.

Eric Gordon’s last four games: 26.8 points on 48.6% shooting, 47.9% from three.

trade得

快手trade plz

house 唔錯wo 有身形同速度 防守單防都唔錯感覺比clark 同ennis 好
都幾athletic 有一手唔錯3分波外加少少持球進攻
進攻同防守同隊友夾好D 有機正選

聽日實炒到仆街
岩岩個咸濕仔twitter又like左個大屎忽

EG+Knight+First Round pick= Otto Porter

邊個第六人

冇架啦 睇黎火箭po都入唔撚到

knight 今日場g league打得唔錯
睇好knight季中比人trade, 除非打得仲癲過eg

Chriss就無嫁啦，睇佢今日垃圾時間同隊波都係格格不入，唔西識用腦

而家睇埋同琦係點

Porter唔使點諗，我地個pick點都無top 10,巫師唔會咁戇鳩

其實CP3+Harden起碼有一個在場的話
我覺得唔需要第六人

暫時睇house jr 好似ok

屌，今日又判若兩隊咁
cp影響真係好大

No look steal

聽日有nene

今季一係就隔幾日無波打一係就b2b
打死人咩

嘩 recall左knight上first team

但係今日唔打，無得睇貨

今年capela得分手段多左

ennis今日又crossover又spin

突然間上力

eg又黎料

都話尋日睇完大屎忽實腳軟

唔使問琴晚開左幾廿發啦

兩下都勁慢
但又俾佢過到人

nene! long time no see!

有nene同knight都係出gordon house green先

knight今日唔出啊
尋日打完vipers

Nene has checked in for the first time this season. Good to see him back!

唔洗睇甩皮甩骨既德國仔同chriss

我屌你波叔

air完又0秒傳波

德國仔其實好左既
chriss真係唔知做乜撚

希望真係唔想佢打b2b先唔出

德國仔 > 中國仔

GORDON呢球唔入實屌柒佢

呢球真係得佢有信心射

第二節又鳩鳩地

突然放軟手腳

對面搏老命救每一球

領先姐，都唔係咁樣hea下話

班正選攰啦 留翻啲力下半場防守

Capela被封鎖

基石你鳩完未

佢真係好多無聊TO 但唔靠佢又唔得

呀屌呀，公牛無防守3秒嫁？

第1節38分
第2節18分
屌

對面仲要多高佬

Harden 做乜鳩

kicking唔吹 ，def 3s又唔吹

又黎hea時間

要崩盤了

holiday都算我地第6人

留意到登登咁多年都要打返十幾場先熱完身

有rumors 過黎火箭，而家當夾定波先，順便幫公牛爭狀元

用邊個換?

唔知
我估到期合同+唔值錢既pick

唔止holiday,仲有好幾隻wing都係

House 唔好彩，遇正lavine hot hand

一直唔明木牛當年做咩要留wiggins 唔要lavine, 明明lavine個陣勢頭已經咁好

Wiggins始終係天才球員 無諗過佢真係懶到咁

Bazemore正啊

Nene 終於出

佢去馬刺會係另一個可愛，可惜係木牛

lavine 好有mj kobe tamc carter 個類飛人感覺，我仲係睇好lavine

eg 呢幾場真係幾醒神

Eg:我知錯了，don’t trade me

當年仲丁佢潛力，依加俾人屌曬鬼

士氣波

以後丁少D, 唔好trade me

打得好 拎去trade嘅價值高啲

我地有乜到期約
好多都兩年

Wiggins 比較岩做二三佬，打到大佬退役坐正，例如lbj,cp3 呢D
而家咁樣一黎要佢做大佬，根本學唔到野

holiday落場又有payne繼續幫手

成班賤骨頭突然醒曬

不過支持trade for Justin Holiday
再trade走EG

醒一兩場咋

啲傷人出返哂，活力返哂黎，成隊波run得順好多

Chriss

Dose好撚好丁

mcw

上左場既得返house未得分

Knight都係得翻年半

甚至有人話出3picks 到期約 all in Porter

成個夏天最成功係壞人換兩張就到期既約，中期交易立即易左

可以

Danuel House

Clark入埋冷宮

暫時睇黎，係價錢同作用既衡量下，找西波巫換green 同大 morris係最好，
holiday marvin will 都係唔錯既選擇

beal porter 代價太大，而且好基操作

無法，新仔無經驗，身體質素未練好，三分唔穩

睇好佢下年就真

clutch bear真係巧得意

啦啦臨mcw > green頂住癮先

屌你老母mcw 炒easy layup

好彩our of rotation

太陽gm即刻被炒

knight 傷好應該真係可以頂到cp3同harden 個位 等佢地可以輕鬆d 唔洗第四節lead 緊20/30分都仲要上場
knight最少係一個有3分嘅控球後衛
另外nene 回歸頂返10分鍾倒 都發掘咗個house 同clark 暫時都叫齊腳

houae clark 是但一個會被包裝成潛力3D 出黎換野， 信唔信？

快啦

No Trade = No Hope

係包都包左chriss同knight先

knight 作用係保底10+5+5 優質role player

打得起自用交易都得

睇呢場highlight 明顯未完全回復身手，應該12月中段先出，睇睇狀態再決定trade定自用

10+5

但係brandan knight啲人工唔拎黎trade又好似浪費左啲 除非真係無更好選擇啦

CP3+EG+Chriss+1st round=Wall+Porter

Deal?

wall 咁撚難搞 不了

咪撚搞，實蝦鳩登登

登登拗柴又要連敗了

仲有打WOR

Wall,ddr,harden 3個fd子黎。

佢呢D細拗唔會有咩事， 對一個練開euro step既人黎講，腳外內肌都夠強

house打幾好

登登一打5

呢兩球capela接到好野

接波都係一種天賦黎

有時登子傳得好鳩佢都接到

波叔同capela就冇呢種gay絆

4千萬1分

佢好似有踢開波 所以D走位好好 基石有D波換做DAJ跳得高走位跟唔上都接唔到

cp成日上半場都唔知做乜9

CP3呢排廢到
認真考慮下換wall啦

又一球

16-5run

嘩屌

GREEN啱啱咁都唔上埋佢

Dantoni真係好廢

屌cp3

又做乜9呀隊波

柒箭

又黑哨 點玩啊

佢地係咪開始累呀

20-38

唔關事 人地出雙塔 你繼續出tucker咪比人強姦籃底囉

呢隊波真係笑話

Cp3

屌 睇到好嬲

全隊都好似無力咁

火箭賭輸哂啦

一 輸在CP3
二 輸在Melo

咁都關Melo 事

又黎集體啞火

molamola
上年嘅柒箭我都重有信心可以反cup
但今年嘅柒箭真係....

廢到

波叔減薪啦屌

咁都有得瀨

咁又豬一場

所以話EG廢真係無錯
淨係識錦上添花
靠佢追分就含柒

熄機 再睇怕爆血管

買左火箭2.5 我屌你老母...

睇完半場諗住OK啦, 都估到會倒水, 點知倒30分

無得賴佢啦

仲有無人反對？

登哥一冇力就鳩黎3分亂扔

CP3已淪為超級大毒約
全聯盟無隊會接手

下半場狂轟27分

CP3同EG呢兩條廢閪唔該有得trade就即trade

最好拎去同巫換

Rockets are 8-15 from 2pt field goals but 3-21 on threes in the second half. Yet Dantoni has them shooting threes at all costs. 🤦🏽‍♂️

集體射唔出

勁撚似上季西決 一俾人追就死chur 3分 搞搞下輸返十幾廿分

第4節得9分!?
佢地做乜撚野呀...

連續炒27球真係呢世都記得 然後有啲人淨係賴球員

火箭迷今季真係心痛死

Morey要諗諗計啦 今年夏天一個人free agent都搶唔到 淨係得啲minimum球員同埋melo 爭完melo又唔用

melo係用唔到，今場就算有佢都係一齊射唔出

一直唔明既然三分無哂準星，做咩唔多打底位單打，iso先

登哥次次追分都要單打step back 3分 突到mid range空左都跳返出3分 chur到佢乾哂

感覺成隊無咩配合無咩戰術 唔會去製造mismatch比capela/harden 呢兩個係今年最穩定既球員 harden單打gibson或者capela單打wiggins都好過係咁射三分

好難講，至少佢會照射long 2
同埋佢會底位單打

After their 103-91 loss to the Minnesota Timberwolves, the Houston Rockets are now 11-12. Which #ROCKETS⁠ ⁠ players have done the most (or least) with their minutes during the 2018-19 season?

Eg

Ariza is on a one-year, $15 million deal with Phoenix. Interested teams have been hoping the Suns would just buy Ariza out like they did with Tyson Chandler, but they are expected to pursue trades to try to get at least one asset in return

The Suns’ Trevor Ariza is seen by rival teams at the top of the list of players who will be made available via trade after Dec. 15, league sources say

Can the Suns attract offers in which they don’t have to take back an unsavory contract to match Ariza’s $15 mil? That is the question ...

EG必須躝
根本就回哂塘

Houston #Rockets⁠ ⁠ GM Daryl Morey says Carmelo Anthony ”can really still help a team“ in the #NBA⁠ ⁠.

Sources: The Houston Rockets have waived forward Danuel House.

🤷🏿‍♂️？

The @HoustonRockets have assigned center #IsaiahHartenstein to the #RGVVipers

清位簽clark
搞掂melo再翻兜house

The Rockets are seeking a deal this week, in time to possibly include a player involved in another trade before the Feb. 7 deadline, the person with knowledge of the plans said.

The decision to waive House on Tuesday could indicate confidence that a deal will be made, though it comes at the risk that House would be picked up on waivers.

House averaged 8.4 points per game on 39.4 percent shooting in his five games with the Rockets.

But an individual with knowledge of the team‘s thinking said the move could have been made to open a roster spot.

He did not say whether the Rockets needed the roster spot for a subsequent trade or to convert rookie Gary Clark to a standard NBA contract, though Clark still has 13 days in the NBA remaining before he would use his allotment of 45 in his two-way contract.

我就放長雙眼睇係乜deal
都似係JR Smith個啲架啦

迪安東尼死牛一面頸 打死果幾個戰術 6-7人輪換

Chur 死harden

Eg cp3又無態

安東尼仲有冇係火箭練波? 其實而家同雪佢有咩分別

冇
等裁

JB去左76人 76人都用左幾多野換 灰狼汁到

但值得 呢隊76人已經可以挑戰東岸冠軍

melo一開始咪又係咁諗

沒左JB仲有咩人打救火箭

Marvin Williams 呢件點睇?

應該係想轉正gary clark張約姐 話曬佢都後生 一定比起house留得耐

唔知用咩換
火箭得超貴同超平
中價得tucker,gordon,knight
黃蜂又唔缺，,tuckrr唔會郁

nene 得唔得?

nene 300幾
marvin 1400

所以同旦通傾掂先啦
莫雷鐘意旦通又唔岩, 輸幾場又瀨晒屎咁
最慘係季初已經谷盡 harden cp3

+D pick得唔得? nene + 1 pick + gordon

點解太陽D trade 垃圾到

會唔會簽返ariza返嚟

簽返會唔會勁返 marvin 好似勁過 ariza wo 有咁既本不如簽 marvin ?

In recent years smart use of data has helped take the Houston Rockets from mid-table mediocrity to NBA championship contenders

Houston Rockets’ Brandon Knight goes through full-team practice

NBA trade rumors: Rockets hoping to complete a deal this week

Houston waived former G-League forward Danuel House Jr. on Tuesday in order to create roster flexibility, according to a report from the Houston Chronicle, which cites an unidentified team source.

Welcome JR Smith

NBA trade scenario: Cavaliers’ J.R. Smith could fit with Houston Rockets

The #Rockets⁠ ⁠ should consider trading for Justin Holiday to add depth to the roster.

NBA trade rumors: Charlotte Hornets’ Marvin Williams a fit for the Houston Rockets?

Our newest writer explains how the #Rockets⁠ ⁠ could trade for Washington’s Markieff Morris: (via @UHBigRedHatGuy)

D箭pages既幻想trades

利申:完全唔識nba trade rules

屌你老母唔要JR呀

其實trade 走MDA 有冇得諗..

飄忽過EG啵

morris ok呀

個個rumors都係達成到既

Morris真係唔錯 可以幫下tucker搶板 成日比人屈高 又可以射三分 好似上年Ryan打中鋒咁

想問下到底今年係自己star players (eg cp3)打得差左？定係swingman嚴重downgrade左？定係nba其他球隊都進步左去守3分戰

邊樣係主因

我覺得係成隊人矮左 換防無咁有效率 而且防守籃板率上年係聯盟頂尖 今年差左好多 輸好多second chance point

原因係Ariza同Moute一號位至四號位都守到 無限換防無問題 而且有身高搶板 今年對手一出雙塔就屈死tucker Ennis又未夠班守

有Morris解決到問題嗎?

今年其實都麻煩，王子Ariza 今年係其他隊表現都 ，續左都未必上年咁得

Ariza太陽出到15m就真係續唔到啦 加上佢地隊波文化真係差 如果buyout一定要搶佢

咁既係可能其他隊強左
感覺今年好多隊都加入左三分潮流
攻守三分都進步晒

今年頭個幾隊，除左勇士咁樣4星連珠外，其他都係內外兼備而wing 唔太差

火箭而家就係成日wing位爆炸，搞到成個防守陣運行唔到

The #Rockets⁠ ⁠ have signed Gary Clark to a 3-year, $3.7 million deal! (via @Twill2197)

都OK既. 有潛力做3D

差3分未穩定，下年應該做到輪換

唉 三巨頭食曬啲人工 一有平價球員就一定要留

Go bear

我睇緊啲乜嘢

波叔抖完係醒d

佢加班練波

gobert走左 capala就亂9咁黎 扔極都唔入 10中2

你地睇下EG幾撚廢

係咪又要豬

Yes

Harden cp3 Gordon Capela
4個得分核心三個失靈
Sums up this season

躝啦EG
你真係好撚廢啊屌

即刻入layup 然後block人地3分

今季好似亂pick咁 上季都會企硬pick到mismatch永止

Jazz 27, Rockets 18 after 1. Rockets took just three 3-pointers in the first quarter, their fewest in a quarter this season, missing them all. Rockets 6 of 23 in the quarter.

比人守三分，剷又唔夠人黎，capela又比人圍

上年靠harden cp3打中鋒入左唔少分

波叔

人地單防勁到

點搞呀火箭

Rockets took 16 shots in the paint in the first quarter, driving or passing into the teeth of the Jazz defense. They made three.

Harden今日

今場應該入唔到90分

波叔埋尾傳比capella做咩姐，出邊3分啦，得返1秒

今季救唔返lu

又完場

估唔到未到po已經玩完

雖然個人員配置好差，唔可以怪哂mda

但屌你老母改一改戰術得唔得呀

有無巴打熟黎緊呢年top 10pick 有咩好野

Cp3仲話dont see any team beating us 4 games out of 7

cp3 得把口 份合同累埋火箭

harden太多 to

唉 harden如果想贏冠軍就走啦 黃金幾年就比左火箭

source? 講緊咩果陣講

無眼睇

食飯見到比數笑左

11-38

唔洗打點會輸

I'm still not that concerned...Somebody's gotta beat us 4 out of 7 times. I don't see that happening."

That's what Chris Paul said when I asked about his concern level after last night's loss dropped Rockets below .500 23 games in.

登登mvp

追近左10分

Houston has committed a season-high 21 turnovers so far. The 32 points the Rockets have given up on turnovers is also a season high. Impressive defensive effort by the Jazz. #HOUatUTA #NBA

覺唔覺今場明顯 波叔登登capella tucker都對某D球員不滿

2個姐 拿拿聲trade eg 同melo 換黃蜂果件la

我覺得佢地對教練不滿多啲

EG立即躝

如果不滿就唔會繼續跟魔球啦

咁又係 呢隊真係沉迷曬魔球

開季左咁耐 lead緊 射3分 落後緊 又射3分

除左3分有無第二啲戰術？ pick n roll又打唔好 轉左mismatch既話又死都要扔3分 人地成個人棟係你面前都要射

今季連防守都無埋

ennis

其實魔球理論係正確，我覺得
雖然依個時候講唔太適合，因為火箭輸緊
我認為魔球理論+一個勁既中距離終極者(唔可以係一哥)=ok
例如middleton，又例如上年既cp3
我唔係將打機比喻做現實
但有打開2k既都知道，最efficient既得分方式就係魔球
但係人同一堆數據唔同，人會cold hand，食左屎
咁依個時候中距離單打球員+一哥就可以解決個局面
真心公鹿用得唔差

其實連mismatch都少左好多 無得睇harden撚人地啲centre

moneyball 唔緊要, 但MDA可唔可以換多D人打.. 好似MCW, 等班bench打返起D 先啦..下下用EG, 死人架..

我覺得呢個真係唔關MDA事 mcw同埋chriss季初係有比機會 不過真係太廢

老實講點會關MDA事啊

唔通一個教練可以無啦啦上年勁今年廢左咩

佢不停咁打死果7-8個, 未到playoff..已經冇兵用

睇戰績架姐
你好似上年咁高開咪有得練
點解季後賽要7人輪換
驚被eliminate嘛
依家咪一樣，唔咬住都驚比人eliminate啦
點唔7人輪換
到你30-12果陣慢慢你練啦

我覺得係每隊都有針對性地防守我地既打法
你唔覺少左好多拆屋咩？
而MDA 好似仲未有咩新對策咁

好似越打越9咁

其實唔怪得MDA 對策就係放棄魔球 今場jazz守3分鎖底 中距空哂 但係都9扔3分 MDA帶SUN個時mid-range一樣打mid-range 要怪就怪morey啦

今日cp3初段都有mismatch打兩分 係之後唔知jm9

全世界都知你有mid-range都唔攻 要守你有幾難 完全打手感波 3分OK就贏 3分唔掂基石都carry唔到 3連敗個幾場就見識到

zion

CP 呢季唔知做乜 d決定好猶疑

認真討論
上季火箭戰績咁出色, 唔多唔少都因為教練既戰術令NBA吹起一陣3分球風.
經過一季既洗禮之後, 其他29隊見你打得咁好, 唔通下年坐定定又被你用同一招屈機咩? 所以今季你用返上年既同一招去對付佢一定難左!
更何況 你火箭今年連上年做既野都做唔返出黎, 今季人腳有MELO之禍(其實都唔太關佢事), 人腳又差過上年, 戰術又死板, 季初D人又輪住傷. 咁既戰績係好正常.

而家首要面對既問題就係:
All in or Give up ,
今年西岸隊隊都勁到on9 除左太陽, 入頭8已經難, 如果有幸入final打有表弟既勇士, 老實說我對呢隊火箭既信心係0
如果你肯tank一年, 汁返件zion , 等下年勇士自爆解體, 勝算可能更大

但火箭大約續cp3無耐 等多年1年波縮又老一歲, 今季各種交易都衝住勇士劍指final 為目標, 而家give up叫佢tank, 火箭fans or 班球星肯唔肯呢?

以上既難題就交比莫雷自己諗啦.
DLLM, 今季睇火箭D比賽真係一種痛苦

不如講下all in 可以點all ?
同埋想問Chriss 真係咁廢？頂一頂四五號位都唔得

Fire morey 當sun帶 登哥兩連MVP

其實已經洗濕左個頭all in 左
1. 簽melo (加強火力 + 火箭除左cp3以外少有既中距得分)
2. 入MCW守livingston
3. trade走anderson 換入knight + chriss (換短約 + 博knight進攻能力 + chriss既防守)
4. 入ennis 3世 ( 有防守有3分 用黎頂 阿里沙+皇子既出走)

但以上有邊一點all in 成功左先?

咁咪得翻give up

最大既All-in係簽cp3

最撚敗北係冇留到ariza同皇子，同埋成隊波氣氛都who gives a fuck 咁

當初無即搶王子，而船都唔點用佢

傷呀

Ariza點撚留

咪就係怨緊CP3唔值

基本上cp3搞到all in同give up都唔得

放過登登啦屌，冇好嘅側翼仲唔轉戰術打柒咩

唉今季睇到火箭打都覺得登登好慘

全隊走曬樣

本身鐘意登登 都好想因為佢而投入支持火箭
但奈何有CP 呢個毒霤係到 一隊波有佢係到 ，都唔會走得遠。
希望登登早日轉隊 早日離棄呢位所謂好隊友！

對邊個不滿？

其實一開始點解唔多d set gameplan 俾melo

反mda了

老實講 唔知點解覺得就算今年原班人馬齊曬 成績都應該會唔好

呢個真 首先CP3 Gordon表現下滑 再者人地識得放你中距離去防你 成個西岸又無一隊想tank 除左太陽真係廢之外

Gordon就算啦 佢自己都唔想 CP3自己有得揀 明明想拎冠都唔降薪 定係佢諗住摸到西決地板已經夠

佢怕咩，打pg 打到40歲都仲可以後備落到場，將來要冠去大熱隊完夢，然後落葉歸根返塘鵝退役咪得囉

又完場
harden一節三犯

3分long reb 反擊
失誤 反擊
換防 比人屈板補中

又係失呢d

ennis成日諗偷波搞到對腳釘死係地

JET

3min 4to

又係輸to輸籃板

咁樣都唔clear path

第三節最後一分鐘，cp3好似發harden脾氣？有冇人睇到

第3節頭3分鐘已經發左次
登登一條友3分鐘4失誤
籃板做好d,少d弱智失誤,回防唔係成班傻鳩衝落個波到
每場起碼失少10幾分
對面剩係二次進攻+快攻入左31分

登登下下都單打，我係cp都心淡

上季都係咁打心淡咩
波叔3,4場先得一場正常,垃圾登仲心淡

我只係知我地依班fans睇到好心淡

咁樣都輸得返

睇到火滾

唉

5分波垃圾登唔壓下時間走去搶射
波叔最後又發功炒罰+漏人

harden差d to

唔係講笑 今年係真係要tank

點睇都波叔染啲啦

廢老

兩個都係咁上下
下半場開波垃圾登送左幾多個快攻比人
5分波個度又on9,直接帶上去pull up 3,二哥上身

gordon上半場又打得好地地會剷
下半場就係咁40多碼

ennis又成鳩日退防個陣走去搏偷波偷唔到直接打少個
今場都起碼輸2,3球呢d弱智波

好彩無起身睇，都知又黎弱智輸波

好彩冇起身睇

火箭

好彩番工無睇
十幾年無睇nba
見火箭上季咁勁睇番
點知今年就tank

好波

今朝起身咁啱就係第4節 睇住比人11-0
嬲到仆街

tank tank tank

搞咁撚多做乜啊，tank啦

Lakers are trying to get Trevor Ariza in a three-team deal, per @wojespn

可以全力tank了

Same

Houston Rockets recall Isaiah Hartenstein from Rio Grande Valley Vipers

The Athletic Sources with @KellyIkoNBA and @ShamsCharania: Rockets strongly leaning toward starting Eric Gordon in place of James Ennis tomorrow against Portland.

算吧啦，咪又係比人爆到仆街

死死地叫melo 黎頂10分算啦

.@HoustonRockets reportedly interested in trade for @cavs’ JR Smith:

真係JR

tank la dllm.

又黎多個破壞更衣室氣氛, 咁唔差在搵返melo 返黎, 話唔定負負得正

For the Brandon Knight status update hive: Full participant in practice today, was part of the scout team preparing for tomorrow night’s game vs. Portland.

屌，寧願要swag都唔要JR
火箭想點呀
老人村呀？

都唔明點解唔要young要JR young單防真心唔差 雖則依加揀都冇得揀

而家綁死哂薪金
唔簽老將根本冇人用
最撚on9都係放走王子

唉好撚嬲，由2007年中意到依家
嗰三年第9都無咁嬲

重覆多次
王子同阿里沙係果陣既未傾店CP3同餅王續邕既情況下, 根本留唔到

重覆多次
王子同阿里沙係果陣既未傾店CP3同餅王續邕約既情況下, 根本留唔到

個MLE係咪都用得

登一向都咁多TO?

1.Trevor Ariza Has Agreed to One-Year, $15 Million Deal With Suns
2.Free-agent forward Luc Mbah a Moute has agreed to a one-year, $4.3 million deal with the LA Clippers, league sources told ESPN.

火箭MLE 2018-2019 -> $5,337,000

如是說, 當初火箭應該一早知match唔到阿里沙, 唯有放佢走, 2黎皇子季後賽表現大家有眼睇, 莫大大可能覺得市場上要搵一個頂替佢應該都唔難既.

最後, 火箭既MLE用左黎簽Isaiah Hartenstein ($838,464),
Gary Clark ($596,872)
最後得返$3,901,664

有錯請指教

Plz trade for Marc Gasol

簽到既 我親身飛去現場睇playoff又點話

Rockets and Pelicans are both interested in trading for J.R. Smith.

gary clark應該係674,122
btw 當初用3百幾, 應該簽得翻王子

上年咪叫好d囉
今年打佢一個......佢體力又唔係話真係超人個批

SIR 王子今年係大飛傷到依家都未出得返

嗰3年成隊好有鬥心!
一定好撚過今年

咁當初re-sign翻可能唔傷既, butterfly effect
不過算啦, 呢個世界無如果
剩係知而家仆曬街

唔係trade走EG就唔好post出黎啦

你同EG真係有仇 起碼dantoni變緊陣 即管睇下點

call a play the entire game. They said it was something they’d never seen before. He went an entire game without calling a play from the sideline.

D’Antoni, his thing is ‘Look, I’ve got ultimate trust for James Harden and Chris Paul.’ You know, they’re out there on the floor, these guys are obviously high basketball IQ guys; he’s going to trust them and let them run the show, but this is really–he’s kind of sitting there watching and stomaching an offense that goes completely against a lot of what he’s about. This is seven-seconds-or-less Mike D’Antoni and, like you said, they are the second-slowest team in the league. He’s never been an ISO guy, you know, he says, ‘I’m an efficiency guy.’ So, ISO was ridiculously efficient for him last year but, to your point, this year it hasn’t been, particularly with CP3.

哈登啲to仲係無改善

到依加重係狂炒easy layup

nene

It is out-of-control bad right now. Blazers have seven offensive rebounds. They are outrebounding the Rockets 17-5.

Switch個高出去比人搶板

第一節去到中段人地炒11粒自己搶返7粒

Nene green救全家

唔好每個possession都妹下妹下咪幾好囉

Capela d板輸到喊出黎
攻又唔夠人physical
比nene打好過

結果真係要調走Ennis start另一個
同當初傳Melo不滿個樣野一樣...

EG防守都唔差既

竟然重未完場

無後備囉又
所以真係唔明搞乜

今日green打第六人幾好

睇好第四節中自爆

你咁諗就3節自爆

Harden連炒兩球step back三分
CP3連炒兩球中距離tough shot
Capela Ennis Gordon連炒layup

全隊三分 N射0中， 登登單打到無氣直接step back three，波叔to 炒粉

呢三樣應該都齊